[Canon撚入] 佳能幾時出新相機?

事關我想入一部DSLR，定位大約77D/ 80D之類，不過唔熟Canon產品週期。

80D都出咗一年......依家買又好似唔抵。

想問吓Canon喺2018年會唔會出新嘅中階單反?

2018應該都係mirrorless多
80d喇

其實80D apsc而言真係唔差
只係如果影夜晚嘅話可能多啲雜訊
同埋來年canon應該都係集中係無反同低階
所以 80D啦

M50

DCFEVER： 80D 推出日期約 2016 年 2 月

咁舊 唔捨得買

買野睇價錢睇你打算用/玩幾耐

等睇介紹你買索尼
好似話直出jpeg一流

Sony A7全新Body $6000尾，都會考慮；

依家睇緊二手Canon，5D/6D嗰啲，都睇得過吓。

80D真係唔差呢 牙膏廠少有良產品
dr好 對焦點闊 touch screen+flip screen
去到90d下代再換都冇問題

canon 有個好處，就係唔驚買舊野，佢出D 新機同舊機唔會好大分別，所以放心入舊機啦

等睇叫樓主加多少少買A7iii

預佢3-4年換代 80D後繼應該冇咁快
不過價錢比剛出跌咗 咪當出咗有段時間但賺返差價 打和啦 super

好想快啲買 要影靚相!

用緊80D答你
應該嚟緊10年都唔洗換

講到咁誇張

full frame重要嗎?

Sony la 重canon

FF機貴一截喎，你筆直幾多先？

唔止機貴 鏡又貴 一闊三大
不過我係ff既

比唔起錢就唔重要
比得起就重要

原來Sony仲有經營中低階市場？

遲啲走轉show room再諗

6D m2

見有人放Body+配件都係$6000鬆，有啲配件送吓咁。
SC 500幾張，幾抵屌

機鏡筆直~$8000

打錯， 佢放嗰個係5D II嚟

80d喇唔好煩
6d2直頭係電子垃圾

2018年9月發佈 7D III, 90D
利申：準備700D up上 7D III

又話6D2 係80D ff版

6d2用家
不過不失 無太多筆直嘅可以考慮

小編自問都算係一個攝影愛好者，之但係去旅行，又唔想帶晒所有行頭上機又想影靚相？呢部新出嘅 Canon EOS M50 係 APS-C 片幅，採用全新 DIGIC 8 影像處理器，自動亮度優化同高光色調優先嘅表現亦再提升，令光位嘅漸變更有層次～去旅行就算面對唔同光源、環境都可以影到高質靚相同拍 Vlog，但都只係 5 千幾蚊起喳！即日起預訂有電池同 64GB 記憶卡送（總值HK$950）呀！

Apsc up to Apsc?

假如係的話
入門機轉中階機喎

少左兩個零算升左兩級架啦

真係？係邊度得返嚟嘅產品發佈預告？
可信性高嗎？
我冇乜留意攝影技術新聞，請屌細力啲。

如果係真，我諗等90D都不過不失呀

90d邊有咁快
Canon rumors 影都冇

搭單一問
700D想轉A7ii是否不智

仲未有吸引既M機

我等半年都肯等

今年唔會出

我真係唔覺得佢會出

唔好啊 我嘅90D快啲出啦

今年主推無反

點解正常post都會有7個負評

啲回覆咁似高登當年既打手群既？

Canon Rumors有人咁估，都幾合理。

如果要等一年三個月 好雞肋

如其你等不如買5D3二手

5D3俾D750 屌打緊

有好幾枝EF-S鏡，得一枝EF鏡，懶得放鏡，FF世界太貴，轉body算了

5D4囉咁